香港邊度有好既髮型師？

想剪返個潮頭

尖沙咀 Great Salon 有個叫Ray
剪得幾好 剪一次$280

另外有間係荃灣都唔錯
不過我唔記得個名了

你幫唔幫親我都冇錢收

彌敦道九號

銅鑼灣有個髮型師ok
ig:chengorr
我都揾左佢剪好耐

QB